<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bash on March Bro</title>
    <link>https://marchbro.github.io/tags/bash/</link>
    <description>Recent content in Bash on March Bro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 May 2024 00:55:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://marchbro.github.io/tags/bash/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Публикация сайта на GitHub с помищью Termux и Hugo на Android</title>
      <link>https://marchbro.github.io/posts/deploy.sh/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:55:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marchbro.github.io/posts/deploy.sh/</guid>
      <description>Публикация Hugo сайта на GitHub Из этого руководства вы узнаете как технически грамотно разместить свой сайт, созданный в Hugo, на Github сразу в двух репозиториях, одной командой в Termux на Android или linux. Для этого напишем красивый bash скрипт для публикации, сделаем его исполняемым. А почему сразу в двух? Спросите вы. Вот на этот вопрос и последующие я подробнейшим образом отвечу. Нa картинке ниже показана работа скрипта
1. Структура каталогов Hugo my-site/ ├── archetypes/ ├── assets/ ├── content/ &amp;lt;-- Самое ценное) ├── data/ ├── i18n/ ├── layouts/ ├── public!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#43; картинка в README.md</title>
      <link>https://marchbro.github.io/posts/imagereadme/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:54:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marchbro.github.io/posts/imagereadme/</guid>
      <description>В этом кратком руководстве вы узнаете, как создать отдельную ветку в своем репозитории для размещения скриншотов и демонстрационных картинок для использования в файле Readme.md master-ветки.
1. Клонируйте репозиторий Чтобы предотвратить любую потерю работы, лучше всего клонировать репозиторий в отдельном месте для выполнения этой задачи.
2. Создайте новую ветку Создайте новую ветку в репозитории, используя в терминале команду
git checkout --orphan assets Это создаст и переключит вас на новую ветку под названием &amp;ldquo;assets&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yt-Termux</title>
      <link>https://marchbro.github.io/posts/yt-termux/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:06:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marchbro.github.io/posts/yt-termux/</guid>
      <description>Yt-Termux Легкий инструмент для загрузки любых видео, музыки или короткометражек с Youtube в 2 клика на android с помощью Termux. Позволяет редактировать id3 теги в MP3 файлах. Yt-Termux работает на новом, прогрессивном yt-dlp. Позволяет молниеносно загружать Ваши ролики на YouTube в выбраном качестве, загружать аудио m4a из клипов, ковертировать аудио в mp3 и редактировать id3 теги для нормального отображения в музыкальном проигрывателе!)
Установка: Эта программа есть в моем гитхаб репозитории</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>